屌你老母 啤梨晚報有MISS潘+EMAIL

email 正呀,除定褲先

MISS PUN低胸

劣

MISS PUN

臭g

仲未有人出屌枱gif

今舖撐硬email + miss pun

MISS PUN心計大過EMAIL

無左個變態佬既

肥閪成千萬年薪

邊個變態佬

MISS潘對C波

遮住半邊面條女正唔正

MISS PUN對奶係咁震 懷疑佢無戴罩

中間乜水？

瑤瑤

Email

戰鬥格

如果有埋啤梨應該好撚好笑

夾出來架,無罩點夾

有無ig？
我google得愛的抱抱

MISS PUN真係好撚正 好想屌佢個閪

什麼人來?

做乜有李c 煙

ms pun 彈下彈下

好似成日同MISS潘合照果個

Email真係成部坦克車咁

林匡正咁多個唔揀，坐隻豬閪隔尼

中間係水

MISS PUN對波幾大

email肥到成隻豬咁

miss潘個口夠大，含住啱啱好

左邊條女似私煙
miss pun 個鼻起左陸

擺明無波

IG? 對佢興趣大D

真心想知佢哋間補習社賺幾多錢

無波既,

想同MISS PUN來一場性愛

miss pun對波型出晒黎

蓋青課咗金phone in未

Cam man 打緊飛機？ 鏡頭係咁震

對波好正, 又大又圓, 波型露晒出黎

Miss pun

SSP YOYO

中間條女塊面唔識郁... 打太多野落去

重裝甲

今晚有好多人課金

miss pun

中間果個係蔡希瑤？

miss pun對波
=大
=圓
=露晒出黎

真 機心重到

中間條女都有波界

點解隻豬今次唔show波？

又大又圓

跌岀黎啦
快啲逗住

屌你老母CHATROOM D人話EMAIL似啤梨

屌你

林匡正最叻搵女返黎

佢成日吊觀眾唔係睇佢地既節目,係聽佢地講野
佢表演咁落力, 點可以唔睇佢既節目

有睇頭

啤梨淨係搵到歌莉亞

好撚嘈

好撚正

點解佢地好似有咁多人追擊佢地?
我聽過佢地已經有一段日子, 佢地又好似唔係有乜大問題咁....

成堆狗公入晒去睇

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

匡正好大隻

歌莉亞幾正

見過佢樣未

係咪做雞既？

變咗成人台？

少左啦,平時萬三人的

Miss pun對波CLS

就係無左一大堆無波港女睇, 咁都唔明

塞個頭入去一定焗死

專登用隻手LONG 起對波
淫能到

好撚多狗公

左邊個肥妹好撚串架

點解可以發育咁好

咩報咩人

腩交

呢張ms pun成個夢乃咁樣

今晚j佢

想整Deepfakes?

😑師兄識d野喎

匤正講嘢好鬼多鄉音定懶音

比想像中唔算差啦
只講樣 eatble過好多女

算啦佢又唔係想靠樣

MISS PUN真係好撚正
好想屌佢個閪
幾時下海呀屌

佢唔太發言ge

你睇佢個腦定睇佢對波?

睇波啦on9

中間條女IG係咩?

依招咪失傳已久嘅...？

浮游炮？

miss pun咁大既咩平時睇唔出喎

蔡曦瑤
史提條女

email個樣配埋把女強人聲堅似30尾既街市C9樣........

史提

不嬲係咁上下
平時影好多相

個bra谷出黎

屌, MISS PUN睇片好過IG

想奶哂3對奶

on9 一睇就知係谷出黎
青頭

今集好撚悶
啤梨晚報都要賣女
有啲失望

唔係人地太革新
係你行得太前姐Email姐

生果哥又唔喺到

無啤梨？

好正

屌你老母
啤梨晚報就係要叫啲女上去性騷擾
你覺得唔啱睇既就咪撚睇

似，靚版

有女都話悶? 你就係冚家剷之中嘅冚家剷

中間邊個
ig plz

+1

啤梨溝埋一齊先搞笑

黑衫女 把聲都幾八婆

唔多掂...

個人都八婆格
屌你老母我要聽email呀

Miss pun對奶咁撚大

俾你地選: 如果以後啤梨唔返做晚報嚟換miss pun嚟做節目，deal唔deal?

得對眼見得人

D 語氣學得幾似

我覺得歌小姐可能會淡出, 細路女太燥底, 做網紅會好蝕張

不過佢作為義工記者, 其實已經做得好好, 肯跑到咁前

唔好話佢係女, 仔都未必敢行到咁前

肥閪